HSBC剎停裁員計劃 同時暫停對外招聘！

車厘

5仔
政治壓力？

節唔到流，跌

跌到5蚊算啦，仆街

咁點升

鐵飯碗

車厘車厘

唔裁員個股價點升 ?

英國政府送錢支援8成人工

個業績仆直了

裁員 ➡️ 失業 ➡️ 不穩 ➡️ 示威 ➡️ 遊行 ➡️ 抗爭 ➡️ 民變 ➡️ 革命

效果都一樣

裁員 ➡️ 失業 ➡️ 不穩 ➡️ 示威 ➡️ 遊行 ➡️ 抗爭 ➡️ 民變 ➡️ 革命

唔請人 ➡️ 搵唔到工➡️失業 ➡️ 不穩 ➡️ 示威 ➡️ 遊行 ➡️ 抗爭 ➡️ 民變 ➡️ 革命

如果WSJ班獵狗能夠踩穿$30，第睇共狗(most likely, 平安+人壽)半老強要佢賣身M&A！！！

少少更正，係

裁員 ➡️ 失業 ➡️ 不穩 ➡️ 遊行 ➡️ 示威 ➡️ 抗爭 ➡️ 民變 ➡️ 革命

唔請人 ➡️ 搵唔到工➡️失業 ➡️ 不穩 ➡️ 遊行 ➡️ 示威 ➡️ 抗爭 ➡️ 民變 ➡️ 革命

身為員工，當然唔想見到裁員
但身為股東，又唔同講法

唔cut人即係仲養住班廢老，無新血入到去即係byebye

裁員即係公司業務差左。
人手需求下降，原因多係管理不善，或業務下跌。
有盈餘下裁員，即係管理不善，或者公司發展欠積極。

爆升

呢鋪你地PR公司收左病貓幾錢！！？

明顯係政治壓力

當然唔係來中國或香港啦

等比中資入主

但如果係一d明顯垃圾部門垃圾員工，炒左佢反而係好事，cut cost
好似Deustche bank成個唔賺錢部門炒撚晒，股東先有返信心

係，但都係因為管理垃圾，導致有垃圾部門出現

根本唔關事

平安資產管理有限責任公司持有7.01% HSBC

減派息係唯一出路

唔怪得跌啦

大戶果然係想33 蚊買

姐係點
無錢搵都唔裁？

病獅就快變死獅

無錢賠代通知金

但係以前炒過好幾勻

5號同3號成歷史

It狗另計

好正

良心企業

唔cut cost 點派息

聽日 股價 會點？

無人返工炒唔到人！

笑死， 廿蚊見

鐵飯碗完勝公墓猿

可以繼續跌了

唉。。。

939做乜鳩
基本冇輸咁。。。

成日聽人講車里車里
其實咩意思

我diu呀

銀行M&A 通常都係有債務危機或想擴充?
同滙豐股價幾錢應該無關係?

笑左！！！

你先學識Hostile呢個字點解先再出黎乞啦PR！！！

車里？

報左IT Intern仲會唔會收人
定疊埋心水揀第間。

我都想知

最緊要有息派

無啦啦唔俾炒人?

好似話呢個樓主開既post必定會係個post度貼返車里龜

咁佢之前出offer未簽約個啲咪

盈利大跌又唔裁員的話，股價仆多round 都似...

應該係英國果邊嘅壓力

屌無得攬炒

應係暫停賣資產，炒人照舊，會放幔步伐炒即係點呀？

政治操作

連ceo都可以跪 根本唔會有前景

係直頭無輸過 平行世界咁
而家個價講緊同反送中前差唔多都係

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

唔炒人點升呀

香港應該唔會停請人

匯豐全世界都有業務 依家全世界印錢救經濟 仲唔流晒入佢到?今次返80蚊有望

嚟至 Boris Johnson ?

有新意

連香港人都覺得HSBC前境唔掂

支資同紅底外資尤其病貓同揸兜，呢廿年鋪鋪都只係報大圍數WindowDressing，實質全球數咪又係炒香港留位俾英狗坡狗同支狗囉！！！

你咁嘅樣值俾$0.5咩？？

支持裝修匯豐你幾時去

新CEO 開頭帶頭提出節流裁員計劃

剎停裁員計劃 咁跌到仆街都得

又要溝貨...

但香港無任何支援
可以香港區裁多啲

咁堅，私務員崛起

大貓大公司裁員始終唔好睇，幾負面

$0 soon

變社署

根本銀行做嘅嘢AI全部都搞得掂，唔炒人係為咗維穩，等淪落

其實你除左識AI兩隻英文字母，仲識多幾多？？

你呢句其實套用大量行業都係萬能key

技術真係咁成熟咁相信你應該都無咩利用價值，希望你係一早上左岸唔係打緊咩垃圾工等比ai淘汰啦

我十年前畢業就做銀行，參與過兩個IPO project，唔知你又識幾多？

宜家有啲細銀行已經係全AI去做，我話你知好多銀行等咗依個機會借機炒人好耐，因為業績好時無藉口去炒人。銀行根本係夕陽行業嚟，我好多前同事已經跳咗出嚟做其他嘢。你試諗下，如果銀行同政府都炒咗七成人由AI取代，幾多人會失業？個世界會變成點？

你岩呀，所以我五年前已經轉咗行，銀行工根本就係夕陽行業

"參與"過係咪即買奶茶咖啡？？仲有，你認為做過2單IPO好威已經黃左你係乜水平囉！！！

BTW，請教邊間細銀行係全AI咁把炮？？我諗HKMA,MAS,etc都非常想知囉！！！

Mt

我無講我好威呀
你全紅大字巴閉啲

奶支銀行

樓主借個位黎pin可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

唔好咁又玩飄移屌住黎走，快D教下我邊間銀行咁高科技，我話左乜MA都肯定第一個想知囉仆街！！！

其實我就無責任塞錢入你袋嘅
但如果你真係想知，得閒就google下咩係 virtual bank/neo bank啦兒登仔